{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007359",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493825",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산들쌈채"
    },
    "text": "サンサンサムチェ (산들쌈채)\\n\n京畿道水原市勧善区九雲洞909-6 1階\\n\n韓食-韓定食 , 10:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 80席 , 20種類以上の特殊野菜と一緒に文字数を増やします。 ご注文いただくと、石焼ご飯もご提供いたします。 そして驚くほど12種類のおいしいおかずを提供します。 全部満足されると思います。 また、当レストランは国産肉のみを使用しています。 そんなに高級な肉でおいしい食事をお楽しみいただけます。 加えて、当レストランはいつも親切な雰囲気で家族のように快適にもてなします。 最後に手作りの水晶果まで提供します。 このように再構成された内容のみを出力します。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンサンサムチェ (산들쌈채)はどこにありますか？",
            "answer": "サンサンサムチェ (산들쌈채)は京畿道水原市勧善区九雲洞909-6 1階にあります。"
        },
        {
            "question": "サンサンサムチェ (산들쌈채)の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サンサンサムチェ (산들쌈채)の営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "サンサンサムチェ (산들쌈채)は何日も休みなく営業していますか？",
            "answer": "サンサンサムチェ (산들쌈채)は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "サンサンサムチェ (산들쌈채)の席数は何席ありますか？",
            "answer": "サンサンサムチェ (산들쌈채)には80席あります。"
        },
        {
            "question": "サンサンサムチェ (산들쌈채)ではどんな特殊野菜が提供されていますか？",
            "answer": "サンサンサムチェ (산들쌈채)では20種類以上の特殊野菜が提供されています。"
        },
        {
            "question": "サンサンサムチェ (산들쌈채)では石焼ご飯も提供されますか？",
            "answer": "はい、サンサンサムチェ (산들쌈채)では石焼ご飯も提供されます。"
        },
        {
            "question": "サンサンサムチェ (산들쌈채)では何種類のおかずが提供されますか？",
            "answer": "サンサンサムチェ (산들쌈채)では12種類のおかずが提供されます。"
        },
        {
            "question": "サンサンサムチェ (산들쌈채)では国産肉を使用していますか？",
            "answer": "はい、サンサンサムチェ (산들쌈채)では国産肉のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "サンサンサムチェ (산들쌈채)の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "サンサンサムチェ (산들쌈채)はいつも親切な雰囲気で家族のように快適にもてなしています。"
        },
        {
            "question": "サンサンサムチェ (산들쌈채)では手作りの水晶果も提供されますか？",
            "answer": "はい、サンサンサムチェ (산들쌈채)では手作りの水晶果も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 480
    }
}